求一個故

唔記得邊到睇過 好似紙言 連登都好似有？
故事內容好似講男主打三分波好勁
最尾打個場比賽係同街場識既高手打
想睇返

push

跪求各位巴打幫手